捐咗 $70 畀城寨 2017-06-19

捐咗 $70 畀城寨 2017-06-19

有冇卅歲以下巴打會聽 城寨／劉細良🤔

有錢捐無國界醫生啦

垃圾節目

屌 劉細良中策組都撐。 你唔好捐俾民建聯?

坦白講其實幾好聽

一個大學生你為民主做過咩既人，做既節目好聽但係愚緊市民呀嘛。

我做埋佢會員，比左二千

原因係想聽多d近代史同政府行政process

自己google啦
$2000

城寨有會員制
係咪入埋佢個上書局會員架？

咩係會員 ?

應該係一二月個時「城寨人」會員計劃，我記得農歷新年之後

二千蚊一年，用黎支持一個有心搞的電台，絕對唔貴，加上有免費本土歷史堂上。如果你有用bloomberg or sell side 拎Research report，就一定明白 好的information 係需要用錢買～

Btw，我都有支持My Radio，因為聽科學新知同神秘之夜

劉細良扮野就叻，咁都叫好的information
而且佢大把錢，不如你捐錢俾李嘉誠搞百佳仲實際
你用二千蚊買書睇完做專家都得
一係捐俾無國界醫生
結論：話你on9怕你嬲

先前係哋又吹奏陳云根？

老實講 近年最好聽係奪命loud zone
直逼果陣風蕭蕭

其實個台up乜架?